{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57576&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천산정리조트"
    },
    "text": "山頂リゾート704は住所検索後訪問してください。 この調理はアヒルボートを無料で利用でき、モーターボートは30パーセント割引された価格で利用できます。 野外結婚式や披露宴記念写真の撮影も可能です。 このチョリ周辺には山頂湖と粉望峰山、漢灘江があり、車で合わせて約26分かかります。 この調理の入室時間は午後5時で、退室時間は12時です。 この調理は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 宿泊客は山頂湖のアヒルボートとモーターボートを割引価格で利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準価格は30,000ウォンで利用可能時間は入室から2時までです。 バーベキューは個別テラスで可能で、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 お支払いは現場で行われます。 最大人数を超えて入室することはできず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットは客室への進入が許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この調理の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "山頂リゾート704の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704ではペットを連れて泊まることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室への進入が許可されていません。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用することができます。バーベキューは個別テラスでも可能です。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704のバーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4人基準価格は30,000ウォンで、利用可能時間は入室から2時までです。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "山頂湖、粉望峰山、漢灘江があります。車で合わせて約26分かかります。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704ではアヒルボートやモーターボートを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は山頂湖のアヒルボートを無料で利用でき、モーターボートは30パーセント割引された価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704では野外結婚式や披露宴の撮影が可能ですか？",
            "answer": "はい、野外結婚式や披露宴の撮影が可能です。"
        },
        {
            "question": "山頂リゾート704では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 424
    }
}